msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-discordbot\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-10 18:37+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: red-discordbot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 289505\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File-ID: 35\n"
"Language: zh_TW\n"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:19
#, docstring
msgid "This cog is designed for \"filtering\" unwanted words and phrases from a server.\n\n"
"    It provides tools to manage a list of words or sentences, and to customize automatic actions to be taken against users who use those words in channels or in their name/nickname.\n\n"
"    This can be used to prevent inappropriate language, off-topic discussions, invite links, and more.\n"
"    "
msgstr "這個 cog 是為“過濾”來自服務器的不需要的單詞和短語而設計的。\n\n"
"    它提供了管理單詞或句子列表的工具，並定制了針對在頻道或他們的名字/暱稱中使用這些單詞的用戶採取的自動操作。\n\n"
"    這可用於防止不恰當的語言、偏離主題的討論、邀請鏈接等。\n"
"    "

#: redbot/cogs/filter/filter.py:85
#, docstring
msgid "Base command to manage filter settings."
msgstr "管理過濾器設置的基本命令。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:90
#, docstring
msgid "Set the nickname for users with a filtered name.\n\n"
"        Note that this has no effect if filtering names is disabled\n"
"        (to toggle, run `[p]filter names`).\n\n"
"        The default name used is *John Doe*.\n\n"
"        Example:\n"
"        - `[p]filterset defaultname Missingno`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<name>` The new nickname to assign.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:106
msgid "The name to use on filtered names has been set."
msgstr "已設置用於過濾名稱的名稱。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:110
#, docstring
msgid "Set the filter's autoban conditions.\n\n"
"        Users will be banned if they send `<count>` filtered words in\n"
"        `<timeframe>` seconds.\n\n"
"        Set both to zero to disable autoban.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]filterset ban 5 5` - Ban users who say 5 filtered words in 5 seconds.\n"
"        - `[p]filterset ban 2 20` - Ban users who say 2 filtered words in 20 seconds.\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<count>` The amount of filtered words required to trigger a ban.\n"
"        - `<timeframe>` The period of time in which too many filtered words will trigger a ban.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:128
msgid "Count and timeframe either both need to be 0 or both need to be greater than 0!"
msgstr "計數和時間範圍須雙方都為 0，否則都需要大於 0！"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:138
msgid "Autoban disabled."
msgstr "自動禁止已禁用。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:143
msgid "Count and time have been set."
msgstr "計數和時間已設置。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:149
#, docstring
msgid "Base command to add or remove words from the server filter.\n\n"
"        Use double quotes to add or remove sentences.\n"
"        "
msgstr "在伺服器過濾器中添加或刪除單詞的基本指令。\n\n"
"        使用雙引號添加或刪除句子。\n"
"        "

#: redbot/cogs/filter/filter.py:157
#, docstring
msgid "Clears this server's filter list."
msgstr "清除此伺服器的過濾器列表。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:162
msgid "The filter list for this server is empty."
msgstr "此伺服器的過濾器列表為空。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:164
msgid "Are you sure you want to clear this server's filter list?"
msgstr "您確定要清除此伺服器的過濾器列表嗎？"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:170 redbot/cogs/filter/filter.py:227
msgid "You took too long to respond."
msgstr "等待時間過長。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:175
msgid "Server filter cleared."
msgstr "伺服器篩選器已清除。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:177 redbot/cogs/filter/filter.py:234
msgid "No changes have been made."
msgstr "未做出改變。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:181
#, docstring
msgid "Send a list of this server's filtered words."
msgstr "發送此伺服器的過濾詞列表。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:186
msgid "There are no current words setup to be filtered in this server."
msgstr "此伺服器中沒有要過濾的當前單詞設置。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:189
msgid "Filtered in this server:"
msgstr "在此伺服器中過濾："

#: redbot/cogs/filter/filter.py:194 redbot/cogs/filter/filter.py:251
msgid "I can't send direct messages to you."
msgstr "我無法向您發送直接消息。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:198
#, docstring
msgid "Base command to add or remove words from the channel filter.\n\n"
"        Use double quotes to add or remove sentences.\n"
"        "
msgstr "用於在頻道過濾器中添加或刪除單詞的基本指令。\n\n"
"        使用雙引號添加或刪除句子。\n"
"        "

#: redbot/cogs/filter/filter.py:206
#, docstring
msgid "Clears this channel's filter list."
msgstr "清除該頻道的過濾器列表。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:210
msgid "Threads can't have a filter list set up. If you want to clear this list for the parent channel, send the command in that channel."
msgstr "討論串不能設置過濾器列表。如果要清除父頻道的此列表，請在該頻道中發送指令。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:219
msgid "The filter list for this channel is empty."
msgstr "此頻道的過濾器列表為空。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:221
msgid "Are you sure you want to clear this channel's filter list?"
msgstr "您確定要清除該頻道的過濾列表嗎？"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:232
msgid "Channel filter cleared."
msgstr "頻道過濾器已清除。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:238
#, docstring
msgid "Send a list of the channel's filtered words."
msgstr "發送頻道過濾詞的列表。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:243
msgid "There are no current words setup to be filtered in this channel."
msgstr "此頻道中沒有要過濾的當前單詞設置。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:246
msgid "Filtered in this channel:"
msgstr "此頻道篩選："

#: redbot/cogs/filter/filter.py:262
#, docstring
msgid "Add words to the filter.\n\n"
"        Use double quotes to add sentences.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]filter channel add #channel word1 word2 word3`\n"
"        - `[p]filter channel add #channel \"This is a sentence\"`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<channel>` The text, voice, stage, or forum channel to add filtered words to.\n"
"        - `[words...]` The words or sentences to filter.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:278
msgid "Words added to filter."
msgstr "已將單詞添加到過濾器。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:280
msgid "Words already in the filter."
msgstr "篩選器中已有該字詞。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:291
#, docstring
msgid "Remove words from the filter.\n\n"
"        Use double quotes to remove sentences.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]filter channel remove #channel word1 word2 word3`\n"
"        - `[p]filter channel remove #channel \"This is a sentence\"`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `<channel>` The text, voice, stage, or forum channel to add filtered words to.\n"
"        - `[words...]` The words or sentences to no longer filter.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:306
msgid "Words removed from filter."
msgstr "已將該字詞從過濾器中刪除。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:309 redbot/cogs/filter/filter.py:353
msgid "Those words weren't in the filter."
msgstr "這些詞不在過濾器中。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:313
#, docstring
msgid "Add words to the filter.\n\n"
"        Use double quotes to add sentences.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]filter add word1 word2 word3`\n"
"        - `[p]filter add \"This is a sentence\"`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `[words...]` The words or sentences to filter.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:329
msgid "Words successfully added to filter."
msgstr "字詞已成功添加到過濾器。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:331
msgid "Those words were already in the filter."
msgstr "這些字詞已經在過濾器中了。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:335
#, docstring
msgid "Remove words from the filter.\n\n"
"        Use double quotes to remove sentences.\n\n"
"        Examples:\n"
"        - `[p]filter remove word1 word2 word3`\n"
"        - `[p]filter remove \"This is a sentence\"`\n\n"
"        **Arguments:**\n\n"
"        - `[words...]` The words or sentences to no longer filter.\n"
"        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/filter/filter.py:351
msgid "Words successfully removed from filter."
msgstr "字詞已成功從過濾器中刪除。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:357
#, docstring
msgid "Toggle name and nickname filtering.\n\n"
"        This is disabled by default.\n"
"        "
msgstr "切換名稱和暱稱過濾。\n\n"
"        默認情況下禁用。\n"
"        "

#: redbot/cogs/filter/filter.py:367
msgid "Names and nicknames will no longer be filtered."
msgstr "名稱和暱稱將不再被過濾。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:369
msgid "Names and nicknames will now be filtered."
msgstr "現在將過濾名稱和暱稱。"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:535
msgid "Filtered words used: {words}"
msgstr "使用的過濾詞：{words}"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:537
msgid "Filtered word used: {word}"
msgstr "使用的過濾詞：{word}"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:551
msgid "Autoban (too many filtered messages.)"
msgstr "自動禁止(過濾的消息太多。)"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:621
msgid "Filtered nickname"
msgstr "已過濾暱稱"

#: redbot/cogs/filter/filter.py:621
msgid "Filtered name"
msgstr "已過濾名稱"

